## Теоретичні питання

<!-- ? 1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні. -->

Функції допомагають створити частинки коду (згрупувати певні інструкції для виконання конкретної дії), які можна запускати в різних місцях коду без копіювання коду, а написавши ім'яФункції().

<!-- ? 2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент. -->

Щоб використати їх як значення (дані) при виконанні функції (задаються параметрам, а параметри використовуються як зміні)
При виклику функції вивисти результат взаємодії значень записанних в аргумент.

<!-- ? 3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції? -->

return - завершує виконання коду в функції, щоб вийти з неї.
